加拿大港人支援反送中聯合行動（整合頁）

加拿大港人支援反送中聯合行動（香港粵語）

致所有加拿大香港人：

由六月九日一百萬人遊行、六月十二日警民衝突，到六月十六日二百萬人群起上街反對《送中》修例，北京指派嘅特首林鄭月娥，對香港人嘅四大訴求係一件都無回應到：「撤回惡法修訂」、「收回暴動定性」、「追究濫用暴力」、「問責特首下台」，身為香港人，真係是可忍孰不可忍！

雖然我哋已經移咗民去加拿大，但香港始終係我哋嘅家，三大城市溫哥華、多倫多同渥太華已經發起過兩次遊行聲援香港；不過林鄭依家玩拖延戰術，睇嚟我哋聲援都唔夠力，始終要有「實際行動」嚟升級！香港有成 30 萬加拿大籍港人，仲有 50 萬香港人住喺加拿大，總共 80 萬人嘅力量，加上支持人權同民主嘅本地朋友，足以影響執政聯邦自由黨正式出手，用各種手段向香港政權施壓，包括凍結官員及建制派議員在加海外資產，取消佢地同直系家屬嘅簽證，仲有撤消佢地申請加拿大國籍嘅資格，以維護香港人嘅基本人權同自由！

以下係升級三部曲，非常簡單：

1. 參加聯署
請透過以下連結簽名，聯署將會提交國會以及各聯邦政黨的國會議員。
（英文版）

（中文版）

2. 去信國會議員（MP）
有票，真係唔要？加拿大我地有真普選，手上一票可以決定邊一個黨執政。尤其十月大選在即，執政自由黨民調落後，我哋手上嘅選票佢哋一定好想要，所以我哋一定要畀呢啲國會議員（Members of Parliament）知道有大量選民關心呢件事！

請電郵或郵寄（無需郵票）以下信件到所屬選區嘅國會議員：
重點議員：執政自由黨議員，尤其係佢哋嘅內閣成員、港裔、少數族裔嘅議員：

內閣成員睇呢度：
其他重點成員睇呢度（如已聯署到其他MP的，請幫手加入）：

信件Template如下（鍾意自己寫都得）：

如果唔知自己所屬選區，可以用呢個 link搵返：

3. 約見國會議員

寄完信其實唔夠㗎，要三五成群約見所屬選區嘅國會議員，兜口兜面催逼佢上達天庭先至得。可以搵埋你嘅隔離鄰舍，或者係呢個telegram group搵返同區嘅朋友：

又或者，你可以喺下面嘅webform填寫你嘅email同埋postal code，我地嘗試幫你配對返同區嘅選民，一齊約見國會議員！

至於各議員嘅聯絡方式，可以用呢個 link 搵：

坐言起行，一於下星期內做完上述三部曲，一齊向港共政權施壓，遙撐香港！

推啊

Push

垃圾死港女

Push push

push

加push
同埋加咗MP 嘅資料，尤其是兩位香港移民嘅MP